{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014460",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 그린밸리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後2時からで、チェックアウト時間は午前11時までです。 予約人数から人数が追加されると、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できない場合があります。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。 ペンションでは青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、入室と退室時間を遵守しなければなりません。 客室や周辺施設を利用する際、施設を毀損したり紛失したりした場合、損害賠償の責任があり、直火方式の調理は許可されません。 喫煙は指定された場所を利用し、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間が確定していない場合、料金及び料金表が誤って反映され、自動的に予約キャンセル処理される場合があります。 入室利用の際にはメゾネットタイプの客室と禁煙カラオケが利用でき、バーベキュー場ではバーベキューを楽しめます。 駐車も可能で、ペンションの前には渓谷があり、涼しい水遊びが楽しめます。 周辺には ソグムガン・ゲゴク, 連谷海岸, ヨンジン・ヘビョン, 鏡砲台, カンヌン・オリンピックミュージアム, キョンポ・アクアリウム, カンヌン・コーヒーゴリ 等 多様な 見どころ家 あります。 雰囲気の良い空間でヒーリングをお楽しみください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後2時からで、チェックアウト時間は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超える場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数から人数が追加されると、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "ペンションでは青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は制限がありますか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、入室と退室時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室や施設を利用する際に気を付けるべきことはありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際、施設を毀損したり紛失したりした場合、損害賠償の責任があり、直火方式の調理は許可されません。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所を利用し、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が起こった場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金に関して注意すべきことはありますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が確定していない場合、料金及び料金表が誤って反映され、自動的に予約キャンセル処理される場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような見どころがありますか？",
            "answer": "周辺にはソグムガン・ゲゴク, 連谷海岸, ヨンジン・ヘビョン, 鏡砲台, カンヌン・オリンピックミュージアム, キョンポ・アクアリウム, カンヌン・コーヒーゴリなど多様な見どころがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺で楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "入室利用の際にはメゾネットタイプの客室と禁煙カラオケが利用でき、バーベキュー場ではバーベキューを楽しめます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能で、ペンションの前には渓谷があり、涼しい水遊びが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの滞在を楽しむためのアドバイスはありますか？",
            "answer": "雰囲気の良い空間でヒーリングをお楽しみください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 629
    }
}